[不服來辯]香港最串既sales一定係通利琴行

通利請sales個準則係咪一定要串過碼頭咕喱?

D野好貴

碼頭咕喱得罪左你？樓主比咕喱鬧咩有啲好奇

睇人

窮酸弱智樣就一定比人串走

又想聽返首歌

樓主岩岩被人串完上黎開post求安慰

岩 正臭閪

通利琴行 你班sale屎

正一仆街 狗眼看人低

呢個version又幾正喎

比條閪毛你

但係客人其實都好閪
上次去買書
有對母子入去買琴
個仔去試琴
但係試左部已售既琴
個職員講左句話部琴有人買左
所以唔可以試彈
個老母好似發左癲咁 不停鬧
話咩你又唔講 你地公司存心想落我地面
但係明明勁大個牌寫住已售

點串法？你開完個post但乜都無講

係咪證明音樂陶冶性情係鳩up

做咩黎😂😂

真係好撚臭串串過馬撚

旗艦店唔會理你

on居
最狗眼看人低就係旗艦店sales

當年我買件student model
都唔係最平嗰啲系列
咁梗係要逐個音試下我哋有冇問題
個仆街職員走嚟問我：「你試夠未呀」
但係隔離個鬼佬用tuner個逐個音tune住咁試又唔出聲

當年我買件student model
都唔係最平嗰啲系列
咁梗係要逐個音試下有冇問題
個仆街職員走嚟問我：「你試夠未呀」
但係隔離個鬼佬用tuner個逐個音tune住咁試又唔出聲

結他？

我去大堆琴果度試100萬果部琴試左半個鐘都無人理我

一定唔係囉

你去邊間